大家大力支持中國銀行既同時，可唔可以諗一諗。。。

可唔可以諗一諗同樣大力支持南商呢？

呢間銀行一樣非常愛國，
作為香港人，你唔係唔支持呀？

再者，亦都非常愛員工，
明明公司制度有加班費，
明明幾乎晚晚都加班，
但唔知點解d加班費唔多見，
大概係擔心d下屬會亂洗錢~

另外，琴日個市面咁亂，
大家都驚d「暴徒」會做d咩激烈行為，
當各大銀行、甚至各行各業都提早收工返屋企既時候，
一班盡忠職守既員工都已經唔期望有得早放，
但求準時放工可以即刻返屋企，
居然無得早放不特止，
有d分行經理居然扮野若無其事唔俾d同事放工，
留低d員工開會，講下星期點樣做d客，
搞到d同事遲走極狼狽返屋企，
呢d咁既公司、分行經理，一定係擔心出面太亂會危險，所以唔俾員工準時放工啦~

一間咁愛國、愛員工既銀行，你唔係唔支持呀？

tui

幫tui

幫推
大家衡量

推

中國財政部擁有

P牌推唔到

好多人以為佢叫南洋商業銀行就係馬來西亞銀行，實質係一間中資銀行，入面d大粒野極深藍

對！

今日要求員工7點幾反到公司

推推推

支持

幫推

想員工早睡早起身體好丫嘛

最鐘意反工

唔鍾意放工

原來中資黎？

係，希望多d人知

深藍銀行 當員工條命唔係人 勁無人性
希望大家幫佢裝下修

國家持有架 以前係boc group
宜家分開左 賣左比大陸人

公司咁好，
平時d廢柴分行經理放工要下屬留低不再話下，
連琴日咁特別既情況都唔俾員工準時放工，
呢d咁愛國既銀行真係好難得

中國財政部

原來無人知，難怪咁少人支持

絕對要幫香港人長知識

岩呀 毫無危機意識
數緊要過員工安全

唔好推

d分行都開始舊，真係要大執下

正確~

國企

知道啦~

琴日西環南洋ATM奶左野啦

大家支持下

大家幫幫手

唔知你講咩，
我淨係想香港人大力支持~~~

無問題啦

銀行仔無咩錢唔好搞啦

舉手之勞

睇嚟巴打有啲怨言係咪打南商工

同上商啱啱好調轉

叫大家大力支持點會係怨言呢？

願聞其詳

上商 台灣
創辦人 係上海開
信唔撚過共產黨 去左台灣
大約係咁

Tui

搞咩呀？都唔知你講乜！

真係唔講唔知，
咁香港人要大力支持番中資先啦，
記得愛國呀~~~~~~

高層黃多？

長知識

未做過唔知

不過提外話呢

集X X商呢

有所謂GT呢 會請中國人 就唔識講廣東話既

另外X友 新入職GT要返中國集訓一個月囉

發夢夢到

對員工一流

X友賣咗比咩公司

好似係福建？

終於有同事講啦
留間分行得我同第二個同事係黃
成日話唔好係公司講政治，
屌⋯⋯果日個中五生中槍，
可以講到話：佢一打落去咪鬆手咪開左槍囉
大佬啊⋯偏幫都搵個好啲既籍口啊

維基資料 唔知UP唔UPDATE呢

GT根本就係垃圾位，
班fresh grad未做過銀行以為自己GT高人一等打晒飛機，
MT都未打飛機~

集記班GT更加笑死人，
請左班差唔多全數係仔既MK老撚土fresh grad做GT

原來比廈門銀行

推唔到都要講! 推!!!!

支持！

推乜呀推！

咁仆街既公司一定要幫襯下

唔好推呀

好似想做多d保險，
溫馨提示，保險有二十一日冷靜期，作為一間愛國愛員工既中資銀行絕對樂意幫客戶於冷靜期內取消保單，真係好小事架咋~

大大力支持

知道啦，長氣！

點解會覺得三書商係藍色唔係紅色

哩間銀行極深藍 有好多中年staff都好藍

正呀，要大力支持

啱啊⋯⋯人地學生組人鏈都話叫做搞事
藍到唔識分對錯

居然誤會愛國既中資銀行係馬來西亞銀行，過份！！！

成日都鬧後生仔搞事 話佢哋曱甴 咪有次警犬踢開跪地嘅叔叔 分行經理話哩腳踢得妙 極深藍

作為一間創辦左幾十年既銀行，
最近居然有樣極之令人噴飯既小動作，
竟然請左間顧問公司返黎睇下間銀行俾意見，
要同事特登早d返工開會做戲，
又要d同事遲放工開會做戲，
呢間銀行真係好成功，
值得大力支持~

中資銀行真係獨俱慧眼

Pish

成日都話d示威者中槍係抵死
成日係客面前都表達深藍意見

佢同上商掉明就arm喇，根本名不符實

今日死都要開門 返到去10點幾先講11點閂 完全無顧慮過員工用咗好多時間返去 走又要時間

根本唔當員工係人

勁多大陸客 成日都話香港好危險 好多人搞破壞

真係仆街！

不知所謂！

何止，
直情靈活變通，
請你既時候份合約係一個返工時間，
到你正式返工就同你講合約上面個返工時間係錯，正確返工時間係應該再早好多，
如果你跟合約時間返工，你考勤會無端端被人寫你遲到，
原來僱用合約同中英聯合聲明一樣係無效架~

今日真係會返到燥底！

我地勁嬲！

幫推！

大大力裝修！

721 811 831 10.1 新屋嶺

唔好周圍樹敵啦好嗎

［公投］就裝修目標公投

你就真係唔好周圍樹敵啦~

做左幾十年銀行，
居然要請顧問公司返黎比意見，
有料

認清目標！

聽個friend講，佢專登會叫員工一早返去影低啲暴徒破壞嘅相，投票日會不停打俾啲員工要求佢哋投愛國愛港嘅候選人

聽講選舉前幾日就會出mass mail叫人投愛國候選人

嘩 呢間銀行真係好值得大家大大力支持！！！

希望多d巴打睇到南商呢間中資銀行既所作所為